女朋友煮嘅晚飯7(有圖慎入)

今日話整疴仔煎？（煎蠔餅？）疴仔?

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

女朋友煮嘅晚飯5～(圖)慎入

女朋友煮嘅晚飯6～(圖)慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大事回顧

HK01表示多謝樓主

應該係蠔仔炒蛋黎

狗飯

你食完咪做痾仔囉

仲有一兜鹵肉

hk01記者望下呢度

我屌你老母臭閪呀

今日打大佬

你女朋友腸胃唔係幾健康窩

睇見都無食慾

巴打叫左三成熟？

嘩.....

hi HK01記者

嘩，你條女想吞幾多你啲精?

點解你啲圖咁低清既

咁補今晚實唔洗訓

出哂煙影

係咪次次都食哂

其實幾好味

救命

你覺得要有account有幾難？

好似爛屎

譚仔食剩嘅？

好食就得啦！

係

衰過狗飯

hi, 01垃圾記者

你兜滷肉好似屙爛屎

女朋友反而自已肚痛

樓豬使唔使call定白車

喺張圖大大隻字寫 抄post死全家啦

進修下攝影技巧等佢睇落無咁難食啦唯有

d 蠔煮唔熟既話，食完d蚵仔煎包你痾到碗肉燥咁

睇落好香
而家香港地肯親手煮野比男友食嘅囡唔多了
我呢啲零拍拖經驗毒撚想食都冇得食
樓記住一定要好好珍惜
呢啲囡正㗎
比著我仆都仆上去
樓豬仆街仔執到了

你食哂佢，今晚咪變痾仔囉
痾到聽朝都仲得呀

咁似譚仔炸醬

Hk01 我屌你老母臭閪

直接成張相打哂'連登@自己個名'既水印咪得 班屎忽鬼咁鍾意偷料

支那01妓者仆街死
唉個post沉咗底

第一次食飯都俾人話仆街仔btw女朋友喺廁所話多謝巴打

蠔餅未食哂喎

其實01同連登係咪同老世

兩個都沉咗

我仲以為碗野係炸醬

好嘔心

你女友可唔可以高抬貴手
唔好再煮

今次又退步

你女朋友變左柯仔

應該係hk01 員工全部生癌死

我無事，反而女朋友疴緊

佢話多謝絲打支持

直接打埋"HK01抄POST正死全家"

仲要成張都係

菜都冇條

應該腥到一食就想嘔

中出完係時候疴仔

樓主是狗？

小妹有個句講個句

堆肉好似譚仔炸醬

連登應該整個印俾會員啦

譚仔炸醬扮鹵肉？

樓主幫啲圖加水印咪得囉
水印就寫 hk01我屌你老母

食落唔似譚仔

樓主加返個屌柒支那01嘅水印啦

樓主你去到急症室登記埋先開始食好啲喎?

你打定電話去夜診度book時間啦

佢話仲ok

爛屎？

你呢啲case唔好食止痾藥，留返啲菌係入面仲衰
買定寶礦力當三餐啦

見到都唔想食

啲蠔仔睇落未熟喎大佬 係唔係要call定白車先

下次大大個用户名@lihkg咁樣嘅水印落係每幅圖度
偷圖啊嗱

點解樓主仲生存緊

已經有抗性

鹵肉咁似嘔出黎

我餵猫糧肉泥都係呢隻色
不過有女煮送係開心仔既

我都想有女朋友煮比我食

屌你地講完好撚似

01記者入黎未?

樓豬去打定破傷風針差唔多

仲有屙仔煎wor

咁樣？

佢會blur淨hk01

屌你狗巴你唔做01哂撚咗

香港01麻煩你入一入嚟（圖）慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傳送門

個馬桶好慘

01記者
我屌你老母個臭閪呀 聽日俾車撞啦

女朋友話追返01稿費煮俾連登仔食

屌你老母HK01

食完屙仔煎就會出呢碗野

準備入廠

有女朋友煮已經好幸福啦

一路好走呀樓主

狗飯……

前6關都過到 區區疴仔難到我咩？

吃完 你咪屙 仔

我無疴仔女朋友仲疴緊

嘔吐物定爛屎

就黎要加水印

明明上次睇落仲咁ok
女朋友無事嗎

HK01

個結局錯曬

女朋友話咁多嗲下次煮埋俾你食

譚仔炸醬都係咁姐

佢疴咗2次唞緊

依家去第3次今次佢好似奶大鑊

會唔會屙到入廠

飲緊寶礦力再唔得就要去急症

盤痾仔煎原封不動

樓主自己煮

我嘔左

有無咁誇張呀

其實係度曬幸褔

我好健康

OK喎我覺得大有進步，個蠔仔餅核突啲樣衰啲，但get到係乜啊

女朋友話巴打識波

性肉都無

想知蠔餅味道如何？

Ching要照顧好自己身體 btw我女友煮既晚餐可以比你女友參考下

樓主影親都得一雙筷
懷疑樓主單身狗自己整

.

試下囉
要佢即場表演我地啲新歌助興

狗都不如

hk01

睇急症等8hr都未到你呀
去夜診仲快

由第一個post睇到而家，由完全估唔到係乜到漸入佳境，好鼓舞人心

佢依家好啲，多謝絲打有心

個鹵肉都算大魔王

仲宵夜
佢肚痛由我搞掂

我日日食杯麵算

巴打望吓樓上

佢肯煮飯而且肯學煮已經執到啦
酸呀屌

嘔吐物

但你無事

邊個煮架先

唔洗啦
唔係自已女朋友唔洗冒險食既

追返稿費加餸畀樓主就OK

香菇鹵肉？有個大陸罐頭又係咁上下

叫佢唔撚好煮啦
一係去學下啦
樓主rip

樓主入左廠未？

我完全無事女友疴3次

女朋友蒸鮑鮑